有冇android file manager 推薦

若果只係care回收桶問題,x-plore應該足夠使用

es係鬼app

時下files by google

Asus 個
Filemanager 幾好用

轉用iPhone 就得

呢個可以add埋cloud drive
都幾好用

Asus file manager，個人覺得非常好用

用緊too
好過用紅資本ES

google file 可以send file俾iphone

solid 好好用，打橫部機可以split開兩個folder，copy and paste唔使轉嚟轉去，介面又好睇

屌 用An機唔用Google Photos?

Google photo 好廢 wo
third party 都係 Asus 好

snapseed

cls snapseed係執相app嚟

邊度廢呀？你唔識用？

mixplorer

root explorer

以為講執相
backup同睇相google photos夠用啦

點send？

cx file explorer, 完全冇廣告